m記邊個崗位至撚辛苦？

炒薯條
隻手攰撚到仆街
今日自己搬薯條個陣差啲困左係雪櫃
唔撚想炒薯條！！！！

利申：好撚潺 成日要去醫院
返pt因為某啲原因

食客

一定係洗廁所，m記廁所臭過公廁

M記都辛苦，等人養啦

企係門口扮麥當勞叔叔最辛苦

邊間呀

巴打返過未？
M記狗也不屌

我個間無廁所